係時候利用香港人金魚記憶嘅特性

檢討完大家從新上路

係時候推返721 811上熱門

無忘721
無忘811

五大訴求 決一不可

女傷者係現場First Aid，而家情況嚴重，曾經醒過又昏迷返。佢眼下骨碎咗，唔止盲眼、毀容，因為眼後係腦，佢成個頭都要做手術，連手指都有事。

自推

可檢討 可進步

無忘721
無忘811

五大訴求
決一不可

推

721

811

818見

割蓆要入集中營架！！！

重新上路
可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

黑警周街打人開槍，你唔見建制同藍絲出聲?佢哋會沉默唔表態，佢哋無道德無包袱，唔割蓆，咩都話政府啱警察好，我哋要學習

係時候集中返對家既失誤